一人一個抵制cctvb方法

進階做法：
圍觀cctvb各類型公開活動
例如係商場show等等

簡單做法：
cut晒cctvb所有channel
cut唔晒都起碼喺黃金時段轉去睇其他免費電視台例如係viutv或者港台，令廣告商喺其他電視台落多啲廣告

記得連東張西望同埋愛回家都唔好睇 (要忍痛)
因為呢個時段好多公司落廣告

網購都唔好去big big channel

歡迎補充